【搣時潘】少女灣仔站遭胸襲 感激途人協助追截「色魔」

一名少女昨日於社交平台表示自己在灣仔站被人非禮，希望尋找到事發時的目擊者。事件引起網民關注，不少網民都大讚事主非常勇敢，並支持她控告對方。

《蘋果》記者向任職補習社導師的24歲事主潘小姐查詢事發經過，潘小姐表示自己當時正跟朋友在灣仔站閘口附近並肩而行，突然一名外籍男子從後方撞開兩人，穿過她們的中間位置，潘小姐被猛烈衝撞後感到憤怒，於是指罵該名外籍男子，對方聽罷便轉身面向潘小姐及大聲回罵，同時襲擊潘的胸部位置。該名外籍男即場逃跑，潘小姐及友人成功將「色魔」截停並報警，其間對方不停向她們道歉，又稱自己觸碰到潘是因為太多人，希望潘小姐放他一馬。惟潘感到非常憤怒，並不接受其道歉，着他等警察前來。

「色魔」知道潘小姐報警後再次逃走，潘於是大聲叫喊向途人求助，幸好獲得2名女士及1名男士幫忙圍堵「色魔」，其間「色魔」更恐嚇出手相助的女士。潘形容「色魔」身高超過190厘米而且身軀龐大，自己只高160厘米，根本不是他的對手。警察逾半小時後到場，將「色魔」帶至一旁問話。而潘小姐和友人則跟隨警察到灣仔警察錄口供，直至晚上10時許才離開。

潘小姐質疑對方若只想襲擊她，為何不襲擊她的頭部，而選擇襲擊較低處的胸部，因此認為對方是故意作出如此舉動。潘小姐指警方表示循兩個方向作出調查，包括非禮和普通襲擊，潘認為對方有意圖襲擊其胸部，所以應以非禮案方向調查。

潘小姐事後收到其中一名出手相助女士在社交平台上留言，大讚潘當時追截「色魔」的行為非常勇敢，潘表示十分感激當晚幾位途人出手相助，令「色魔」不能逃走。她表示事發後收到不少網民攻擊，認為她衣著性感才令別人有意圖犯案，坦言感到不開心，又認為發生這樣的事自己不需要覺得羞恥，對於未來需要上庭應訊，她表示不害怕，更認為要站出來為自己討回公道。她希望能及早找到目擊證人，因為現場的CCTV距離事發地點較遠，未必能清楚拍攝到整個過程，呼籲當日看到事發經過的市民伸出援手，助她舉證。

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

上位未

打胸又話人打胸
打頭又話人打頭

跟得中大email 多，個人都變到戇鳩左咁撚多